消息指就12港人涉偷越邊境被扣內地案 警方拘9人

消息指就12港人涉偷越邊境被扣內地案 警方拘9人

Source RTHK

拉9左個爆料者

飛行服務隊嗰班咪係囉
見到都唔捉
仲唔係幫兇

拉哂啲家人？？

屌

Good Morning. Sir.

又鳩拉

推

不要麻木。

推番

連坐 ?

又轉移視線呀

push

希望快啲見返個12個手足

拉晒D 朋友家人

可能三個受害者家人離奇身亡
再捉9個家人做人質
剛好12

補埋CNOW

十成九 知情者

完全睇唔明個報道，係咬爆料定係當初協助食沙律嘅人？

十一點半有狗會

飛行服務隊都知情喎

點先算協助先

拉完再慢慢砌料

Save12

食屎大

玩新矛盾新故事去轉移視線，類似街頭示街，做咗衰嘢冇得解釋，就搞其他人製造新問題，經常都用呢招

推 痴線

俾艘船嗰啲？

朋友/家人都拉

唔夠料都唔緊要
上到庭仲有大把狗官幫你諗埋

連登房屋台：

俾人拉咗點供樓

係咪拉佢地老豆老母要滅聲？

俾人篤爆左就去報復性拉人， 轉移視線

透過拘捕進而獲取情報
跟住就可以搵到whistleblower

Pushhhh

肯定係啦
要拉洗等今日咩

推

呢d叫打草驚蛇
高調咁亂拉d人等你亂，等你驚，就會做d平時唔會做但又好明顯會比人捉到路即野
例如走佬，搭飛機條list應該會比狗望實

拉蛇頭,咪黑社會成個水路玩完

同埋2個月都黎 依家先拉人？

學埋支那d仆街野，拉埋屋企人做人質外交

黑警證供誠實可靠 然後罪名成立
夠入啦

頭先未出成個新聞
裏面得個標題

我意思想班狗拉手足既軟人朋友

販兵兵自己霸埋嚟做啫

12名港人7月底涉嫌潛逃離境時被廣東海警截獲，現被扣押在深圳鹽田區看守所。據了解，O記以涉嫌協助12港人偷渡離境拘捕9人，他們涉及「安排偷渡船隻」、「安排接應車輛」及「提供住宿窩藏罪犯」等三宗罪。警方將於11時30分在灣仔軍器廠街1號灣仔分區警署召開記者會，交代案情。

飛行服務隊冇權執法 佢哋只係交通工具
你應該話係機上嘅警員
再講 飛行服務隊班隊員都唔知事件係牽涉12人

Push

飛行服務唔知情喎 警方唔肯透露行動細節比佢哋 淨係徵用佢哋架機

莫須有

狗屎垃圾都係罪

濫捕無底線

想轉移視線
因為越爆越多料，而家唯有將個視線重新搬番去偷渡
大家記得，係恐怖份子望住佢地離港唔執法，然後仲要唔認

大j?

拉提出問題既人先

港共屌你老母

同老豆老母一齊住
然後老豆老母就變窩藏罪犯

上 Twitter 煲大佢

既然我地做唔到咩， 唯有煲大佢

爆太多料，就黎蓋唔住
拉屋企人滅聲

成個綁架案都係香港恐怖份子做架WO

偷渡唔係不嬲偷入境先犯法？

安排偷渡船隻
安排接應車輛
提供住宿窩藏罪犯

船係難拆，但車同住宿根本最鳩拉。
比地方住都唔得呀?車又係，佢話去西貢，我點鳩知佢做乜

呢九個會唔會答唔知情冇角色就甩身

用埋夜視儀器點會唔知情

熱狗：

老爆電話，不過cellbrite服務已停，班狗應該會改用支羽野去爆機

拉 = 無罪 定罪只有法庭
程序上 又排都未去到法庭

提供住宿應該係指果個女通緝犯

唉仆街，冇心情參加感謝日

聽啲藍親戚播啲新聞
真係咁樣轉視線

保釋曬出黎叫提供住宿窩藏罪犯

係咪on撚9 被人踢爆曬 就轉移視線

我鳩知佢被通輯

基爾冇無事

飛行程序列明「警方行動」
據悉，由於警方拒絕提供任務細節，飛行服務隊人員只好按一般任務執行出動安排，定翼機出發時只載着標準油量，即油缸約三分二滿。登上定翼機B-LVB的人員為兩名警員、機師、副機師及一名隨航操作人員。兩名警員分別負責監視及跟地面保持聯繫。警方為免走漏風聲，自行配備已加密的手提式通訊系統，不使用飛行服務隊總部作為指揮中心。

據悉，飛行服務隊人員一直以為任務只涉及走私或偷運人蛇等不法事件，不知道原來牽涉香港人疑被送中。傳媒報道12港青被捕後，內部才知悉事件的嚴重性，但由於極度敏感，知情人士絕口不提事件。不過航機的行蹤是公開資料，公眾透過追蹤網站輕易追查，亦將整個送中行動曝光於港人眼前。

拆唔掂GFS單野只有咁做

連登仔: 又有子彈，美國會制裁，中共好驚，唔好出黎，唔好送頭，已經係國際事件

潛台詞: 大家食花生算啦

全面同支那接軌 只會解決提出問題的人

國際見 屌你老母

同上次搭飛機個次一樣
鳩拉咗先

你咪一樣

BREAKING: Police have arrested nine people for allegedly helping the 12 #HongKong activists who accused to have fled #HongKong and later intercepted by Guangdong coastguard. Police to brief reporters later

嬲

Retweet

你有冇咁天真

Tui

亂拉
拉曬告密者就無事了

又想轉移視線低賤黑狗

啱啱被人踢爆同飛行服務隊夾埋

而家就轉移視線

唔知有幾出奇？平日GFS接警方行動都唔會知詳情，只會知佢係幾時同飛去邊，唔等於知佢去做咩

唔可以再用常理諗而家既香港.....

#save12hkyouths

加速攬炒

你有咩高見？

咪就係

拉自己？你咪派咗飛機協助佢地順利落入中国海警囉

你要當以前既香港已經唔存在⋯
以前都算公正
而家你都會諗到佢就係要砌你

收皮la

一貫風格 無撚進化過

一畀篤爆左班飛狗有份參與
民怨沸騰

就鳩拉啲人老屈啲罪名畀佢地
試圖搶返個輿論主導權 垃圾 PR 狗廢到無眼睇

算啦
連登仔淨係識批鬥幫政府做野既人
當人地咩都知亦有權執法咁
就算知又點，香港又冇非法出境罪
GFS冇權冇能力冇理由拉人

Agree

你咪又係連登仔

幫12個食沙律果d?

除非黑警識得用Challenger機底既偵測裝置，否則GFS點會唔知睇緊乜

基爾巴有冇事

得呢招

狗而家擺明有權用盡

香港拘9人 retweet

#save12hkyouth
#save12HKyouths

拉屋企人朋友搵料

你點知的

識有幾出奇

呢啲儀器可以就咁由客艙嘅警員操作

次撚次都係得呢招

高調拉人，之後不了了之

你好呀GFS飛狗

咁即係佢地係一齊租某個地方再出海釣魚
佢應該捉幫手俾錢啲人, 船可能包埋船家
車就有份載佢地去某個出租屋, 應該係朋友車/或者call uber都唔定

如果真係上到庭又係拗係咪真誠相信唔知佢地去釣魚

張圖google都搵到

可能去過七仔買包煙都拉埋個店員

仲有，不過唔知邊個嚟

Google

咁多蛇頭，你拉得晒？

香港出境唔犯法, 入境先係犯法

GPS掉落海底都有訊號既
只要出事地點掉落去就唔會怕比人屈點點點
之前既航程都會有GPS記錄

圖：

痴撚線

屌你老母 班狗又發乜嘢癲

應該係布袋澳個 D 人。

呢個post成二百個回覆，但呢啲Twitter retweet嘅人，一百都冇

如果照黑警咁講，姐係唔係賣船俾手足個人報串?

希望記者識得攞林榮基單嘢嚟問

睇來12人已經比上面玩到殘晒又唔比你死.....
家屬真係千祈唔好上去, 死埋一份都似

rt喇

九成啦。就算唔係，都係附近 D 村民。

咪俾我批中，呢單嘢之後啲狗分分鐘要求撥款自己買飛機

佢成日都會post12港人可follow

拘9人???

睇來係9個吹哨者同g phone

有記者會link未？話十一點半？

唔出奇

見佢女人icon，一早follow咗

拉埋家屬?

Gphone Safe

At least for now

叫佢地唸清楚好喎

香港已經入唔到來老貨

要用支那野 你知支那野隨時墮機架啦

rt
rt
rt

香港拘9人

連坐法一向香港發生緊

從來冇非法出境呢回事

推
rt

樓下間餐廳賣過餐蛋治比佢，係咪要拉埋

唔會係大J呀

總之上庭千奇唔好認罪啊

隻肥狗染金毛嘅

又係李桂華

仆佢個街

可能制裁近了

多謝呀 green

講野慢慢dun出黎

連登推完
記得rt埋

中國特色 先捉人質

又係船主+幫手俾錢, 仲以為咩新料

我憎恨你

屌佢老母

船主
資金
住宿
向後安排

Cls

唔方便睇，拉咗啲咩人？

記者會講到明會連累家人，好funny

高調拉，低調放，一向做法

唔係

#244

屌乜撚事

砌生豬肉

搵到船隻交易單據,
所有被捕人士都係朋友
搵到50萬資金

其實飛行服務隊有咩做錯?

唔否認姐係默認啦

Pish

前議助

拉9埋保安局局長，睇住隻船開出公海都唔拉人
，佢都係幫兇

有冇人敢問佢點解監控住疑犯離境都唔捉12人？係咪失職？

又唔敢回應上定翼雞

家人同朋友

問下朱閪迪囉
佢帶家屬去套料既

其中一個係
社民連既唐婉清

50多萬現金
船隻交易單據 幾十萬
偷渡費用由幾萬至幾十萬

被捕關係 大概係朋友

即係話成個偷渡過程差佬都係掌握晒，唔預先做嘢拉人，專登製造合適環境等12人出海，然後上空跟蹤通報大陸拉人佢死佢事，剩返喺香港嗰啲就差佬自己拉，慳水慳力，仆街到你

唔承認pops

話唔關香港事喎

中共一貫手法，明明gfs單野唔敢認，走去捉人spin

唔想承認都好
依個係事實

唔撚洗送中條例直接做俾你睇呀

協助在逃

轉移視線嘅一貫技倆
用案件冚大話

同星火洗黑錢、炒蘋果股票嗰類一鳩樣

繼續事實擺在眼前但話唔關自己事

住宿 = 家人

屌 拉曬班飛曱甴先啦

問咗飛機單嘢佢死口唔認？但證據確鑿喎

唔認, 但係又要你知係佢做
就係要你驚

見到何振東答英文答到咁柒, 又要扮野

推撚返同gfs合作單野啦，班撚屌想spin呀

交通住宿好難證實涉案，好多時你都唔知你個客係乜人，點可以話有意圖去協助

講咩都冇用, 依家要你證明自己冇罪

問佢啲朋友做左咩有咩證據, 佢又答唔到, 又話調查中

成班曱甴故意放人拉咗未

永遠都係無足夠證據下就拉咗先

提供住宿嗰度都on9
12個人嗰陣保釋緊
乜撚嘢窩藏

滅聲就滅聲啦

若果推比紅官判隨時唔駛證據可以照判

班友重叫政府 ,協助大陸個班人
真係協助呀，拉多幾個囉

香港非法出境冇罪㗎喎
係協助又點

轉移視線

都過左成年
一早放晒線人去船家都唔奇
香港有幾多船會駛出公海

重點係
黑警話搵到有同台灣接頭嘅資料, 咁個船主或者有走佬資料嘅人有危險
麻煩各位醒水啦, 啲冇謂資料就直接令佢消失啦

講撚到自己唔撚係連登仔 唔係香港人
好似港共搞鳩香港人果陣唔撚會影響自己咁

港共日日拎你d錢貼大床俾支那人
仲笑笑口以為自己置身事外
阿Q 精神咪你呢D撚屌

Pin

所以你加非法兩個字係講錯，離境就係離境，只係有冇經關口嘅分別，冇所謂嘅非唔非法

咩事？

12港人又不在港，又不能接觸佢哋，對事件毫不知情。咁憑乜嘢資料線索揾到啲9個人?

咁因為本身果12個係有charge喺身

協助嫌疑犯偷渡咪香港警賊同飛行服務隊囉

求其拉啲人轉移視線

好似上次女銅鑼灣義士機場比拉，都捉埋人女朋友嚇人

條罪係咪協助著草？

1130 #警方記者會
今日（10月10日），警方清晨在九龍及新界各區，以「協助罪犯」罪拘捕4男5女，年齡介乎27至72歲。他們涉嫌協助他人潛逃，協助12港人逃避法庭審訊，或逃避、阻礙警方的合法拘捕，9人的角色分別為船主、提供資金、偷渡前安排住宿、運載12港人到碼頭、安排到達台灣後的生活。9人與12港人均為朋友，當中有人是文員、廚師、寫字樓文員、音樂教師、前議員助理，亦有人曾因反修例運動而被拘捕。

拘捕行動中警方搜獲50多萬現金、電腦、手提電話、船隻交易單據，船隻交易單據上顯示數十萬，偷渡費用據警方資料則數萬至十多萬。

濫捕警甴真係無法無天

72歲

係，所以十家繼續聚焦警甴

應該係個船主

佢好撚努力幫班飛雞飛狗同黑警割
但用「警員」依兩隻字就露晒底

上年遊行已經伏伏伏啦
仲扮咩服務市民呀

1. 民怨沸騰就吹大咗
2. 拉金主，船主，家長，一為輿論，二為咗「震懾」其他想著草/幫手著草嘅人，打擊後勤同支援

廢？有幾廢呀？

其實飛行服務隊可以點？
唔係幫佢地講說話，但under保安局，under港共，上頭命令，除咗違抗命令處分辭職，無第二條路。

廢就廢啦，pr又幫黑警講好說話

PR：要壓低警犬份唔知情嘅新聞，就要製造另一樣更大嘅新聞，令到市民焦點轉移

警方多次重申拘捕12港人行動與香港警方無關。並譴責畏罪潛逃，逃避罪責的人「抬唔起頭」，「對家人及愛你嘅人造成極大負擔」。

係無關既你拉果9個做乜鳩野
仲要咁撚快拉人 平時睇cctv都睇成年
擺明一早知哂所有資料邊撚個會信班狗

你唔好話班黑警都係收order做野佢地都係別無選擇

好說話。。。
無著草機會，勇武前都會諗一諗先做啦

不嬲狗就係全方位打擊
物資，資金，物流，訊息，人物；當正恐怖份子咁搞呀

港共無在乎形象，PR係你自己ff出黎

講咁撚多廢話, 又唔認真答問題

其實狗可以點？
唔係幫佢地講說話，但under保安局，under港共，上頭命令，除咗違抗命令處分辭職，無第二條路。

做幾多你有得揀

做唔做你其實都有得揀

的確係，但如果有良心果個一早辭咗職，今日就唔會有內幕爆，我地連飛行服務隊出勤記錄，飛行路線都唔會知。

邊度睇

我地只要食多d黃店 打Twitter 戰線
就可以努力返工 安坐家中光復到香港
就算手足上庭我地都有旁聽師
所以手足方面唔需要擔心 佢地唔孤獨
我建議香港人課金比david 幫我地抗爭
美國遲早一定會過黎幫我地

我唔係幫所有飛狗開脫，只係幫「吹哨者」辯白
你可以話做得吹哨者就預咗，當贖罪

其他飛狗當然唔係無辜

可以點
唔識爆料？
成世人淨係可以做極權隻狗先搵到食？
你咁講黑警咪又係無第二條路
又係一定要聽上頭order

幫港共做嘢唔辭職都算
大部分人都唔會見係公務員就屌
有幾何大家會屌醫護、消防

真係服務市民定做陰質野 心照啦
過咗咁多日都唔爆料
比人踢爆大家先知咩事

清算到了
大家準備定走佬

d料咪內部爆出黎囉。。。

之前話拉黎智英同國安法無關
果句咩鳩對家人及愛你既人造成極大負擔
姐係唔撚認就拉埋佢地 定殺撚埋佢地？

咪搵緊囉 有冇睇新聞架

支持吹哨者

我想用相對客觀（好似新聞咁）咁去講返呢件事，其實我所有留言都係咁

其實所有飛行服務隊嘅任務都係upon request

你知唔知GFS一年救嘅多人

under 保安局都無人個係無辜

係中共慣常手法黎
結果問題越黎越多

如果佢用協助犯罪拉人即係十二人係香港犯罪
咁應該係香港審
如果唔係香港審咁協助犯罪點成立?
有冇法律撚解釋下
利申鳩翕

ok政府贏哂，
連12港人既屋企人都拉埋，
睇吓仲有邊個人夠膽save12。

飛行服務隊協助偷渡